[{"name": "\u5b89\u5a1c\u00b7\u8d39\u5c14\u5357\u5fb7\u65af", "abstract": "Ana Fern\u00e1ndez was born on November 10, 1989 in Madrid, Madrid, Spain as Ana Fern\u00e1ndez Garc\u00eda. ...", "roles": ["\u6f14\u5458", "\u914d\u97f3"], "id": "1245447", "poster": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/s_ratio_celebrity/public/p1534668892.76.webp"}, {"name": "\u5b89\u5a1c\u00b7\u8d39\u5c14\u5357\u5fb7\u65af", "abstract": "", "roles": ["\u6f14\u5458"], "id": "1081608", "poster": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/raw/public/p44675.jpg"}]