[{"name": "\u5e03\u96f7\u8bfa\u00b7\u897f\u5c14\u97e6\u62c9", "abstract": "Sua primeira participa\u00e7\u00e3o not\u00f3ria foi no longa-metragem Carlota Joaquina (lan\u00e7ado em 19...", "roles": ["\u5bfc\u6f14", "\u6444\u5f71", "\u5236\u7247\u4eba", "\u7f16\u5267"], "id": "1297600", "poster": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/s_ratio_celebrity/public/p1514255356.33.webp"}]