[{"name": "\u683c\u83b1\u9ad8\u5229\u00b7\u5609\u5fb7\u6ce2\u74e6", "abstract": "Pensionnaire de la Com\u00e9die-Fran\u00e7aise de 2006 \u00e0 2012, ancien \u00e9l\u00e8ve du Conservatoire nationa...", "roles": ["\u6f14\u5458", "\u914d\u97f3"], "id": "1313917", "poster": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/s_ratio_celebrity/public/p1492865643.49.webp"}]