[{"name": "\u6cd5\u5e03\u91cc\u9f50\u5965\u00b7\u9686\u5409\u5965\u5185", "abstract": "Acteur belgo-italien n\u00e9 le 3 mars 1973, Fabrizio a multipli\u00e9 les exp\u00e9riences dans le domaine d...", "roles": ["\u6f14\u5458"], "id": "1319699", "poster": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/s_ratio_celebrity/public/p1414264146.24.webp"}]