{"name": "\u672c\u6770\u660e\u00b7\u7ef4\u5e93\u7eb3", "roles": ["\u6f14\u5458"], "title": "\u672c\u6770\u660e\u00b7\u7ef4\u5e93\u7eb3\uff08\u540c\u540d\uff09\u667a\u5229,\u5723\u5730\u4e9a\u54e5\u5f71\u89c6\u6f14\u5458", "url": "https://movie.douban.com/celebrity/1037146/", "abstract": "Benjam\u00edn Vicu\u00f1a Luco naci\u00f3 en Santiago de Chile el 29 de noviembre de 1978. Hijo de Juan Pab...", "author": null, "uri": "douban://douban.com/celebrity/1037146?subject_id=27242897", "cover_url": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/s_ratio_celebrity/public/p7615.webp", "avatar": {"large": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/s_ratio_celebrity/public/p7615.webp", "normal": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/s_ratio_celebrity/public/p7615.webp"}, "type": "celebrity", "id": "1037146", "sharing_url": "https://www.douban.com/doubanapp/dispatch?uri=/celebrity/1037146/", "movies": [{"id": "35130525", "title": "\u8d8a\u72f1\u534f\u8bae", "original_title": "Pacto de Fuga", "year": "2020", "is_tv": false, "rating": {"count": 298, "max": 10, "star_count": 3.5, "value": 6.9}, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2614443828.webp"}, {"id": "34796994", "title": "\u6211\u6700\u5fc3\u7231\u7684\u4f0a\u5185\u65af", "original_title": "In\u00e9s del alma m\u00eda", "year": "2020", "is_tv": true, "rating": {"count": 78, "max": 10, "star_count": 4.0, "value": 8.3}, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2619017645.webp"}]}