{"name": "\u963f\u83b1\u8482", "roles": ["\u6f14\u5458"], "title": "\u963f\u83b1\u8482\uff08\u540c\u540d\uff09\u6cd5\u56fd,\u5df4\u9ece\u5f71\u89c6\u6f14\u5458", "url": "https://movie.douban.com/celebrity/1045443/", "abstract": "Elle figure dans quelques chefs-d'\u0153uvre du patrimoine cin\u00e9matographique fran\u00e7ais des ann\u00e9...", "author": null, "uri": "douban://douban.com/celebrity/1045443?subject_id=27251199", "cover_url": "https://img3.doubanio.com/view/celebrity/s_ratio_celebrity/public/p1428835593.81.webp", "avatar": {"large": "https://img3.doubanio.com/view/celebrity/s_ratio_celebrity/public/p1428835593.81.webp", "normal": "https://img3.doubanio.com/view/celebrity/s_ratio_celebrity/public/p1428835593.81.webp"}, "type": "celebrity", "id": "1045443", "sharing_url": "https://www.douban.com/doubanapp/dispatch?uri=/celebrity/1045443/", "movies": [{"id": "1300375", "title": "\u5929\u5802\u7684\u5b69\u5b50", "original_title": "Les enfants du paradis", "year": "1945", "is_tv": false, "rating": {"count": 4280, "max": 10, "star_count": 4.5, "value": 8.6}, "poster": "https://img2.doubanio.com/view/photo/s_ratio_poster/public/p1703985692.webp"}, {"id": "1470775", "title": "\u5929\u8272\u7834\u6653", "original_title": "Le jour se l\u00e8ve", "year": "1939", "is_tv": false, "rating": {"count": 569, "max": 10, "star_count": 4.0, "value": 7.7}, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2205254094.webp"}]}