{"name": "\u9a6c\u897f\u5965\u00b7\u7ef4\u6258", "roles": ["\u6f14\u5458", "\u526f\u5bfc\u6f14"], "title": "\u9a6c\u897f\u5965\u00b7\u7ef4\u6258\uff08\u540c\u540d\uff09\u5df4\u897f,\u91cc\u7ea6\u70ed\u5185\u5362,\u91cc\u7ea6\u70ed\u5185\u5362\u5f71\u89c6\u6f14\u5458", "url": "https://movie.douban.com/celebrity/1051924/", "uri": "douban://douban.com/celebrity/1051924?subject_id=27257688", "latin_name": "M\u00e1rcio Vito", "sharing_url": "https://www.douban.com/doubanapp/dispatch?uri=/celebrity/1051924/", "type": "celebrity", "id": "1051924", "avatar": {"large": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/raw/public/p1573954065.36.jpg", "normal": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/raw/public/p1573954065.36.jpg"}, "movies": [{"id": "30301264", "title": "\u770b\u4e0d\u89c1\u7684\u5973\u4eba", "original_title": "A vida invis\u00edvel de Eur\u00eddice Gusm\u00e3o", "year": "2019", "is_tv": false, "rating": {"count": 8400, "max": 10, "star_count": 4.0, "value": 7.8}, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2558202387.webp"}, {"id": "3112740", "title": "\u7261\u86ce\u4e0e\u98ce\u7684\u6545\u4e8b", "original_title": "A Ostra e o Vento", "year": "1997", "is_tv": false, "rating": {"count": 171, "max": 10, "star_count": 4.0, "value": 7.7}, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2555116644.webp"}]}