{"name": "\u59ae\u53ef\u00b7\u5e93\u5c14\u585e", "roles": ["\u6f14\u5458"], "title": "\u59ae\u53ef\u00b7\u5e93\u5c14\u585e\uff08\u540c\u540d\uff09\u6cd5\u56fd, Saint-Cloud\u5f71\u89c6\u6f14\u5458", "url": "https://movie.douban.com/celebrity/1068100/", "abstract": "Nicole Courcel (n\u00e9e \u00e0 Saint-Cloud, France) d\u00e9bute \u00e0 l'\u00e9cran en 1946 et devient une vedette d...", "author": null, "uri": "douban://douban.com/celebrity/1068100?subject_id=27273844", "cover_url": "https://img1.doubanio.com/view/celebrity/s_ratio_celebrity/public/p35767.webp", "avatar": {"large": "https://img1.doubanio.com/view/celebrity/s_ratio_celebrity/public/p35767.webp", "normal": "https://img1.doubanio.com/view/celebrity/s_ratio_celebrity/public/p35767.webp"}, "type": "celebrity", "id": "1068100", "sharing_url": "https://www.douban.com/doubanapp/dispatch?uri=/celebrity/1068100/", "movies": [{"id": "1303087", "title": "\u82b1\u843d\u83ba\u557c\u6625", "original_title": "Les dimanches de Ville d'Avray", "year": "1962", "is_tv": false, "rating": {"count": 1644, "max": 10, "star_count": 4.0, "value": 8.3}, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/s_ratio_poster/public/p1703062926.webp"}]}