{"name": "\u5b89\u6258\u5c3c\u6b27\u00b7\u65b9\u585e\u5361", "roles": ["\u6f14\u5458"], "title": "\u5b89\u6258\u5c3c\u6b27\u00b7\u65b9\u585e\u5361\uff08\u540c\u540d\uff09\u8461\u8404\u7259\u5f71\u89c6\u6f14\u5458", "url": "https://movie.douban.com/celebrity/1080550/", "uri": "douban://douban.com/celebrity/1080550?subject_id=27286309", "latin_name": "Ant\u00f3nio Fonseca", "sharing_url": "https://www.douban.com/doubanapp/dispatch?uri=/celebrity/1080550/", "type": "celebrity", "id": "1080550", "avatar": {"large": "https://img9.doubanio.com/view/personage/raw/public/8774728febdce0b806eb07fe8f6b1793.jpg", "normal": "https://img9.doubanio.com/view/personage/raw/public/8774728febdce0b806eb07fe8f6b1793.jpg"}, "movies": [{"id": "30301264", "title": "\u770b\u4e0d\u89c1\u7684\u5973\u4eba", "original_title": "A vida invis\u00edvel de Eur\u00eddice Gusm\u00e3o", "year": "2019", "is_tv": false, "rating": {"count": 8400, "max": 10, "star_count": 4.0, "value": 7.8}, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2558202387.webp"}]}