{"name": "\u82cf\u83f2\u00b7\u683c\u62c9\u5b9d", "roles": ["\u6f14\u5458"], "title": "\u82cf\u83f2\u00b7\u683c\u62c9\u5b9d\uff08\u540c\u540d\uff09\u4e39\u9ea6,\u54e5\u672c\u54c8\u6839,\u5f17\u96f7\u5fb7\u91cc\u514b\u65af\u5821\u5f71\u89c6\u6f14\u5458", "url": "https://movie.douban.com/celebrity/1094057/", "abstract": "", "author": null, "uri": "douban://douban.com/celebrity/1094057?subject_id=27299835", "cover_url": "https://img3.doubanio.com/view/celebrity/s_ratio_celebrity/public/p57991.webp", "avatar": {"large": "https://img3.doubanio.com/view/celebrity/s_ratio_celebrity/public/p57991.webp", "normal": "https://img3.doubanio.com/view/celebrity/s_ratio_celebrity/public/p57991.webp"}, "type": "celebrity", "id": "1094057", "sharing_url": "https://www.douban.com/doubanapp/dispatch?uri=/celebrity/1094057/", "movies": [{"id": "26390631", "title": "\u603b\u6709\u4e00\u5929", "original_title": "Der kommer en dag", "year": "2016", "is_tv": false, "rating": {"count": 22167, "max": 10, "star_count": 4.5, "value": 8.7}, "poster": "https://img3.doubanio.com/view/photo/s_ratio_poster/public/p2596147131.webp"}, {"id": "6722882", "title": "\u4e39\u9ea6\u7248\u8c0b\u6740 \u7b2c\u4e09\u5b63", "original_title": "Forbrydelsen S\u00e6son 3", "year": "2012", "is_tv": true, "rating": {"count": 319, "max": 10, "star_count": 4.5, "value": 8.7}, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2173025859.webp"}, {"id": "5203869", "title": "\u4e39\u9ea6\u7248\u8c0b\u6740 \u7b2c\u4e00\u5b63", "original_title": "Forbrydelsen S\u00e6son 1", "year": "2007", "is_tv": true, "rating": {"count": 720, "max": 10, "star_count": 4.5, "value": 8.8}, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2162845696.webp"}, {"id": "3118551", "title": "\u4ee3\u8bfe\u8001\u5e08\u4e0d\u662f\u4eba", "original_title": "Vikaren", "year": "2007", "is_tv": false, "rating": {"count": 1387, "max": 10, "star_count": 2.5, "value": 5.3}, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2461226737.webp"}, {"id": "27600117", "title": "\u8fd9\u662f\u6211\u4eec\u7684\u65f6\u4ee3 \u7b2c\u4e8c\u5b63", "original_title": "V\u00e5r tid \u00e4r nu S\u00e4song 2", "year": "2018", "is_tv": true, "rating": null, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2575767662.webp"}, {"id": "5163386", "title": "\u4e39\u9ea6\u7248\u8c0b\u6740 \u7b2c\u4e8c\u5b63", "original_title": "Forbrydelsen S\u00e6son 2", "year": "2009", "is_tv": true, "rating": {"count": 295, "max": 10, "star_count": 4.5, "value": 8.8}, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2176047318.webp"}]}