{"name": "\u514b\u91cc\u65af\u8482\u5a1c\u00b7\u4f69\u96f7\u62c9", "roles": ["\u6f14\u5458"], "title": "\u514b\u91cc\u65af\u8482\u5a1c\u00b7\u4f69\u96f7\u62c9\uff08\u540c\u540d\uff09\u5df4\u897f,\u5723\u4fdd\u7f57\u5f71\u89c6\u6f14\u5458", "url": "https://movie.douban.com/celebrity/1130940/", "uri": "douban://douban.com/celebrity/1130940?subject_id=27336788", "latin_name": "Cristina Pereira", "sharing_url": "https://www.douban.com/doubanapp/dispatch?uri=/celebrity/1130940/", "type": "celebrity", "id": "1130940", "avatar": {"large": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/raw/public/p1516682412.23.jpg", "normal": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/raw/public/p1516682412.23.jpg"}, "movies": [{"id": "30301264", "title": "\u770b\u4e0d\u89c1\u7684\u5973\u4eba", "original_title": "A vida invis\u00edvel de Eur\u00eddice Gusm\u00e3o", "year": "2019", "is_tv": false, "rating": {"count": 8400, "max": 10, "star_count": 4.0, "value": 7.8}, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2558202387.webp"}]}