{"name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Sacrist\u00e1n", "roles": ["\u6f14\u5458", "\u7f16\u5267"], "title": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Sacrist\u00e1n\uff08\u540c\u540d\uff09\u897f\u73ed\u7259,\u9a6c\u5fb7\u91cc\u5f71\u89c6\u6f14\u5458", "url": "https://movie.douban.com/celebrity/1139252/", "uri": "douban://douban.com/celebrity/1139252?subject_id=27345111", "avatar": {"large": "https://img9.doubanio.com/f/movie/63acc16ca6309ef191f0378faf793d1096a3e606/pics/movie/celebrity-default-large.png", "normal": "https://img9.doubanio.com/f/movie/8dd0c794499fe925ae2ae89ee30cd225750457b4/pics/movie/celebrity-default-medium.png"}, "sharing_url": "https://www.douban.com/doubanapp/dispatch?uri=/celebrity/1139252/", "type": "celebrity", "id": "1139252", "latin_name": "", "movies": [{"id": "2084376", "title": "\u8c0b\u8d22\u7ba1\u59d4\u4f1a", "original_title": "La comunidad", "year": "2000", "is_tv": false, "rating": {"count": 195, "max": 10, "star_count": 4.0, "value": 7.5}, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2515931247.webp"}]}