{"name": "Andrzej Nejman", "roles": ["\u6f14\u5458"], "title": "Andrzej Nejman\uff08\u540c\u540d\uff09\u6ce2\u5170,\u5f17\u6c83\u8328\u74e6\u97e6\u514b\u5f71\u89c6\u6f14\u5458", "url": "https://movie.douban.com/celebrity/1170355/", "uri": "douban://douban.com/celebrity/1170355?subject_id=27376256", "latin_name": "", "sharing_url": "https://www.douban.com/doubanapp/dispatch?uri=/celebrity/1170355/", "type": "celebrity", "id": "1170355", "avatar": {"large": "https://img9.doubanio.com/f/movie/63acc16ca6309ef191f0378faf793d1096a3e606/pics/movie/celebrity-default-large.png", "normal": "https://img9.doubanio.com/f/movie/8dd0c794499fe925ae2ae89ee30cd225750457b4/pics/movie/celebrity-default-medium.png"}, "movies": [{"id": "35211732", "title": "\u4e0d\u7559\u75d5\u8ff9", "original_title": "\u017beby nie by\u0142o \u015blad\u00f3w", "year": "2021", "is_tv": false, "rating": {"count": 335, "max": 10, "star_count": 3.5, "value": 7.0}, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2868854690.webp"}]}