{"name": "\u683c\u83b1\u90ed\u5ed6\u00b7 \u675c\u5a01\u7ef4\u57c3", "roles": ["\u6f14\u5458"], "title": "\u683c\u83b1\u90ed\u5ed6\u00b7 \u675c\u5a01\u7ef4\u57c3\uff08\u540c\u540d\uff09\u5df4\u897f,\u91cc\u7ea6\u70ed\u5185\u5362,\u91cc\u7ea6\u70ed\u5185\u5362\u5f71\u89c6\u6f14\u5458", "url": "https://movie.douban.com/celebrity/1257685/", "uri": "douban://douban.com/celebrity/1257685?subject_id=27463679", "latin_name": "Greg\u00f3rio Duvivier", "sharing_url": "https://www.douban.com/doubanapp/dispatch?uri=/celebrity/1257685/", "type": "celebrity", "id": "1257685", "avatar": {"large": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/raw/public/p1574130628.39.jpg", "normal": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/raw/public/p1574130628.39.jpg"}, "movies": [{"id": "30301264", "title": "\u770b\u4e0d\u89c1\u7684\u5973\u4eba", "original_title": "A vida invis\u00edvel de Eur\u00eddice Gusm\u00e3o", "year": "2019", "is_tv": false, "rating": {"count": 8400, "max": 10, "star_count": 4.0, "value": 7.8}, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2558202387.webp"}]}