{"name": "\u5965\u5229\u5f17\u00b7\u8212\u5bc6\u5179", "roles": ["\u5bfc\u6f14", "\u7f16\u5267", "\u6f14\u5458", "\u526a\u8f91"], "title": "\u5965\u5229\u5f17\u00b7\u8212\u5bc6\u5179\uff08\u540c\u540d\uff09\u5f71\u89c6\u6f14\u5458", "url": "https://movie.douban.com/celebrity/1276544/", "abstract": "", "author": null, "uri": "douban://douban.com/celebrity/1276544?subject_id=27504823", "cover_url": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/s_ratio_celebrity/public/p1493718198.51.webp", "avatar": {"large": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/s_ratio_celebrity/public/p1493718198.51.webp", "normal": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/s_ratio_celebrity/public/p1493718198.51.webp"}, "type": "celebrity", "id": "1276544", "sharing_url": "https://www.douban.com/doubanapp/dispatch?uri=/celebrity/1276544/", "movies": [{"id": "26654462", "title": "\u7267\u4eba\u4e0e\u5c60\u592b", "original_title": "Shepherds and Butchers", "year": "2016", "is_tv": false, "rating": {"count": 827, "max": 10, "star_count": 3.5, "value": 7.4}, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2321854040.webp"}, {"id": "26312002", "title": "\u571f\u8033\u5176\u8bed\u5165\u95e8 \u7b2c\u4e8c\u5b63", "original_title": "T\u00fcrkisch f\u00fcr Anf\u00e4nger Season 2", "year": "2009", "is_tv": true, "rating": {"count": 281, "max": 10, "star_count": 3.5, "value": 7.2}, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2225093253.webp"}, {"id": "26337864", "title": "\u571f\u8033\u5176\u8bed\u5165\u95e8 \u7b2c\u4e09\u5b63", "original_title": "T\u00fcrkisch f\u00fcr Anf\u00e4nger Season 3", "year": "2012", "is_tv": true, "rating": {"count": 211, "max": 10, "star_count": 4.0, "value": 7.7}, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2238245008.webp"}, {"id": "2988446", "title": "\u571f\u8033\u5176\u8bed\u5165\u95e8 \u7b2c\u4e00\u5b63", "original_title": "T\u00fcrkisch f\u00fcr Anf\u00e4nger Season 1", "year": "2006", "is_tv": true, "rating": {"count": 613, "max": 10, "star_count": 4.0, "value": 8.2}, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2238244585.webp"}, {"id": "35061040", "title": "\u8c1c\u7f51\u7a81\u51fb \u7b2c\u4e00\u5b63", "original_title": "Professionals Season 1", "year": "2020", "is_tv": true, "rating": null, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2615743788.webp"}]}