{"name": "\u683c\u62c9\u897f\u4e9a\u00b7\u5965\u62c9\u7ea6", "roles": ["\u6f14\u5458"], "title": "\u683c\u62c9\u897f\u4e9a\u00b7\u5965\u62c9\u7ea6\uff08\u540c\u540d\uff09\u5f71\u89c6\u6f14\u5458", "url": "https://movie.douban.com/celebrity/1293531/", "abstract": "", "author": null, "uri": "douban://douban.com/celebrity/1293531?subject_id=27521809", "cover_url": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/s_ratio_celebrity/public/p1385719204.62.webp", "avatar": {"large": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/s_ratio_celebrity/public/p1385719204.62.webp", "normal": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/s_ratio_celebrity/public/p1385719204.62.webp"}, "type": "celebrity", "id": "1293531", "sharing_url": "https://www.douban.com/doubanapp/dispatch?uri=/celebrity/1293531/", "movies": [{"id": "2041695", "title": "\u5a74\u513f\u623f", "original_title": "Pel\u00edculas para no dormir: La habitaci\u00f3n del ni\u00f1o", "year": "2006", "is_tv": false, "rating": {"count": 589, "max": 10, "star_count": 3.5, "value": 6.5}, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2515930999.webp"}, {"id": "27035673", "title": "\u5e7b\u60f3\u7684\u8272\u5f69", "original_title": "La llamada", "year": "2017", "is_tv": false, "rating": {"count": 199, "max": 10, "star_count": 3.0, "value": 5.7}, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2494400234.webp"}]}