{"name": "\u5f17\u62c9\u7ef4\u5965\u00b7\u4fdd\u4e4c\u62c9\u5947", "roles": ["\u6f14\u5458"], "title": "\u5f17\u62c9\u7ef4\u5965\u00b7\u4fdd\u4e4c\u62c9\u5947\uff08\u540c\u540d\uff09\u5df4\u897f,\u5357\u5927\u6cb3\u5dde,\u5723\u739b\u4e3d\u4e9a\u5e02\u5f71\u89c6\u6f14\u5458", "url": "https://movie.douban.com/celebrity/1304295/", "uri": "douban://douban.com/celebrity/1304295?subject_id=27532575", "latin_name": "Flavio Bauraqui", "sharing_url": "https://www.douban.com/doubanapp/dispatch?uri=/celebrity/1304295/", "type": "celebrity", "id": "1304295", "avatar": {"large": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/raw/public/p1515206677.89.jpg", "normal": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/raw/public/p1515206677.89.jpg"}, "movies": [{"id": "26631663", "title": "\u5c3c\u65af\u00b7\u75af\u72c2\u7684\u5fc3", "original_title": "Nise - O Cora\u00e7\u00e3o da Loucura", "year": "2015", "is_tv": false, "rating": {"count": 6358, "max": 10, "star_count": 4.0, "value": 8.1}, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2509401725.webp"}, {"id": "30301264", "title": "\u770b\u4e0d\u89c1\u7684\u5973\u4eba", "original_title": "A vida invis\u00edvel de Eur\u00eddice Gusm\u00e3o", "year": "2019", "is_tv": false, "rating": {"count": 8400, "max": 10, "star_count": 4.0, "value": 7.8}, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2558202387.webp"}]}