{"name": "\u5229\u592b\u00b7\u57c3\u5fb7\u4f26\u5fb7", "roles": ["\u6f14\u5458"], "title": "\u5229\u592b\u00b7\u57c3\u5fb7\u4f26\u5fb7\uff08\u540c\u540d\uff09None\u5f71\u89c6\u6f14\u5458", "url": "https://movie.douban.com/celebrity/1395498/", "uri": "douban://douban.com/celebrity/1395498?subject_id=30248307", "avatar": {"large": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/raw/public/pMvGo8n4rnBocel_avatar_uploaded1528793308.93.jpg", "normal": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/raw/public/pMvGo8n4rnBocel_avatar_uploaded1528793308.93.jpg"}, "sharing_url": "https://www.douban.com/doubanapp/dispatch?uri=/celebrity/1395498/", "type": "celebrity", "id": "1395498", "latin_name": "Leif Edlund", "movies": [{"id": "27600117", "title": "\u8fd9\u662f\u6211\u4eec\u7684\u65f6\u4ee3 \u7b2c\u4e8c\u5b63", "original_title": "V\u00e5r tid \u00e4r nu S\u00e4song 2", "year": "2018", "is_tv": true, "rating": null, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2575767662.webp"}]}