{"name": "\u5f17\u62c9\u7ef4\u4e9a\u00b7\u53e4\u5179\u66fc", "roles": ["\u6f14\u5458"], "title": "\u5f17\u62c9\u7ef4\u4e9a\u00b7\u53e4\u5179\u66fc\uff08\u540c\u540d\uff09None\u5f71\u89c6\u6f14\u5458", "url": "https://movie.douban.com/celebrity/1426977/", "uri": "douban://douban.com/celebrity/1426977?subject_id=34900739", "latin_name": "Fl\u00e1via Gusm\u00e3o", "sharing_url": "https://www.douban.com/doubanapp/dispatch?uri=/celebrity/1426977/", "type": "celebrity", "id": "1426977", "avatar": {"large": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/raw/public/p1574752497.07.jpg", "normal": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/raw/public/p1574752497.07.jpg"}, "movies": [{"id": "30301264", "title": "\u770b\u4e0d\u89c1\u7684\u5973\u4eba", "original_title": "A vida invis\u00edvel de Eur\u00eddice Gusm\u00e3o", "year": "2019", "is_tv": false, "rating": {"count": 8400, "max": 10, "star_count": 4.0, "value": 7.8}, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2558202387.webp"}]}